newegg 夾單

睇中左隻 ssd, 但係要 hkd1600 先有 free ship

想問下有無巴打近期有需要買 hw 可以一齊開團

或者有無巴打本身都買開野比我痴你單

thx

買兩條咪得

m.2 ssd建議買港行 有保養

Western Digital Black SN750 NVMe SSD 500GB
Read: 3430MB/s Write: 2600MB/s 5年保
$699

HP M.2 EX950 512GB NVMe
Read: 3500MB/s Write: 2250MB/s 5年保
$640

Samsung M.2 SSD 512GB PM981a
Read: 3500MB/s Write: 3000MB/s 3年保
$699

老實講都唔係平幾多，香港買有保養，保養內用到佢打柴都仲可以換過新嘅

支那網都用

中資呀屌
比啲骨氣啦

2016年，中國科技公司Liaison Interactive通過投資協議收購了新蛋的多數股權。

真係唔知

google search 除左 amazon 就係 newegg

本身係 amazon 買開, 但係唔知咩事唔送黎 hk

早前 Amazon 表示，金球因為對應武漢肺炎而網購的訂單急速增加，而需要增加 10 萬名工人應付。不過日用必需品和醫療用品仍經常缺貨，所以會調整 Amazon 貨倉庫存，將這些貨品列為優先項目。包括嬰兒用品、健康和家居用品、美容和個人護理、工業、科學及寵物用品，暫時安排會到 4 月 5 日。其它貨品會由供應商直接安排，這樣子送貨日期會延後，而香港買家的影響會更大，因為不少直送香港的訂單都是由 Amazon Global 提供，供應商不會處理非當地的訂單，就算會處理，也得不到免運費的優惠。

本身都諗住係newegg買mon
有巴打話係中資 立即唔撚柒係佢到買

去ssp買啦